其實騰訊回購得果3000m有乜閪用？？

笑撚死人咩

30億成半日成交

m你老母

等啲散戶以為而家呢個價好抵買

冇回購果時又話公司唔做野

公司有大量cash flow 又睇好公司前景 回購股票的回報會高過出面投資產品 又可以隱住股價

你就真係笑死人30億

死返大陸啦 3000m